[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3692）

疤

疤好波

是撈

連巴塞都要撚狗

疤狗有盤真係一定輸

巴塞10.5 9.5s

疤狗

作客嘛。。。

巴又出黎搞笑

個個gel緊疤對家

希望有聽我講，無買到疤

又要球王救世

維迪斯半大

巴w @1.79 派錢

掛住我藍

買左疤

對家

巴塞反cup 3.5b 9.5 10.5s

希望有半格執

米蘭打比又無波入

國米10.5s原來派錢

咪Gel

摩哥幫手入兩粒贏ok?

唔ok

無咗美斯沙維小白既巴真係好廢

空龍都入唔到

渣古咁都入唔到

唔係。。。。掛。。。

電話佬死廢閪 波又唔識入 番馬體啦屌

88

望一望聽日d波 原來又有撚狗王現代

睇下點

格拉快手2-0啦

疤半客冇了

想買cup 點睇

ALL IN左疤

國米咁都唔入

真係內定半細
空龍都不進

個龍飛盡返嚟救返

巴cup硬 好似祖狗咁

假波

點買

巴半場cup先 唔該

渣古證明自己未

係咪cup硬唔知 但角就細硬

今次要大爆冷，主勝

現代

至少屌打。。

2c

刷吧刷吧

Ac 1-0

A米！

你岩

對家入

又內定半細

炸

又炸

國米fg了

ac盤 10.5s
巴塞10.5 9.5s

俾d咁既對手現代 is 侮辱

45mins3c 52:7c?

I just want 1 goal...

有即場 已經準備好90分鐘買佢比人絕殺

I don’t want c

炸完又對家了

疤cup有1.84

2goal plz

反cup 諗起都射

真 上場假到一個點

維迪斯是但一邊入多球啦仆街

3c

唔止上次啦 近期比人絕殺左三場 好癲

Me too. I want goal

中伏 摩納哥都有勢 主有料

角米 疤狗 半場贏 200 5 1

Lm

想買地震
求屌醒

頂撚住呀巴塞角細

國米

買親都唔入波 認命

Q

LM

驚一買又反底咋

44444

真 唔買就正氣

唔洗返工咩

ac 5c

要啊 晏就

次次補射都一定offside 內定半細

ac 10.5s
巴10.5 9.5s

摩哥場 ⚽️⚽️ 10 1 100

摩納哥同蘭斯個22件叻㗎係到踢緊乜鳩

波爾多反cup 飲十箱紅酒

我

落馬會問啦屌你老母

Ac係咁送角

巴狗又點

單刀散中人 內定半細

11隻食屎狗

角米有返刷角本色

ac 666666

傳說單邊17角

365係咪打錯字，應該係巴+1.25呀化

國米刷吧

今季已經弱左
但都係角大黨走地救星

買左？

即場買咩好

9.5B

1-0果時主半場+0.5仲有2倍即買左

我已經持有9.5B

蘭斯同摩納哥踢波定做愛啊 一粒都冇

M

摩哥場 比球黎睇睇先啦

咪係 屌佢老母

lm

國米半和 gel

why not both

咁入完波再做啦好冇

Give me 1 goal!!!

巴塞半3plz 10.5 9.5s

cf格蘭讓夠未 入手入多球穿盤

give me plz!!!!!

難c其實都射左好多腳
應該有波入下嘛

美職等9.5B

Gun

下體啱啱咪示範左廿腳一球都冇

巴次次作客都半細

呢d野一次半次夠
今場要有波入 thx

0起腳 疤盤已死

改左4點開波

又係度傾劇本

要睇天氣，落大雨就唔好賭

落大雨？

摩哥快d比多角啦仆街

M巴有冇出

主場作客差咁遠。。。

痴撚線疤狗廢到攻勢都做唔到

巴9.5s應該穩了

半主格仔cash得未？

摩哥半3全9 撚角大

明亮9.5b

巴狗半大差一粒
摩哥角大差一粒
88

唔清楚 見球探改左4:00

豬死

到時即場執生

蘭斯你廢撚到

一角超人

屌你老母摩洛哥蘭斯最尾妹撚到

角米你睇大定細？

3場0:0
我屌你老母點賭

格拉半主係咪太易

一開頭有9.5

希望國米瘋狂刷
瞓醒有錢收

秒goal半細

9.5B持有

兩隊D叻架係到妹波推甩俾人打反擊LOOP左成個下半場

想入巴25b

Inter goal

屌

fg

9.5b既手足好跳船啦

Var

Boom?

梅絲走地自制平半收錢

屌你又炸 不如腰左佢啦

Var goal

國米場波做乜鳩

A米太廢

Real goal?

刷未

明明都唔撚關事，當拿隆馬一早飛左去左邊啦屌

國米1比0

A米下半最少3角

干地gel

入左波仲點會刷10.5s gogogo

有無買巴角

唔關事，屌你旁證一開始無舉旗
成班國米球員去左慶祝
之後吹offside a米竟然想快開
搞到成個後場無人
但根本就一定唔會offside
個旁證廢撚到

阿特1-0

最後十蚊國米fg都唔死都

米蘭打吡依幾年國米都成日贏

巴寧願唔買，都唔好買角大
極限控角

買左9.5 10.5s

隊升班馬咁勁既

巴4球！！！！！

國米第二粒啦
Ac廢到

岩聽

又係你同路好定

有無手足買左颶風隊

係咪買左35b 巴cup

A米cup 100

無錯 係收皮既

10.5s有1.46執

寧願買2.5/3b都唔買9.5b

messi in

明哥 gooal

a米追和派200

反cup派400

Lm2

Ok

明高

9.5s

Anyone mengo?

唔會

我角細大注d

10.5s 國細米蘭

諗左好耐係咪咁筍派錢。澳博開法讓半。

去左玩垃圾a米

完場再講

巴應該7-8c ft

岩

冇買, 所以....我再冇野講

加比爾又入波

阿特點睇

巴

巴0:2

JM9

閪甲又一齊讓分

唔買 鬼

不過明高隻前鋒好勁 打弱隊就狂入 強隊都至少整到粒

呢隊升班馬追得過

達屎又派膠

今次真係豬哂

春袋dum到爛jor.....2:0

上場打山度士又入

炸?

咩料呀1:0咋喎

1-0

米8C

阿特可以all in細
因為阿特難大

3/10

好笑

國米入左仲刷咩 妹下波等完場啦屌

又黎？呢個禮拜聽左2次

咪撚刷呀屌你

巴4球得唔得！！！

咪臭係

岩 留返俾主刷啦

明鳩加比爾原來國米租出去 點解今季仲唔收番

買多注9.5s先

因為買左盧渣古同全能王

召喚長#三角形可能有得叫下

Ho

ho

a米自知追唔到和 死守廢事失多球算撚數啦

果種廢

巴狗想點呀
屌你老母買上盤唔撚識入下盤比人打串幾粒

上盤落後 角都無 賭閪咩

睇完2場閪甲仲買上盤

幫手入多兩粒啦屌你老師

喂 國米咪撚再刷

9.5s執錢咁執

牙SO 影都冇

過多30分鐘先再講, 我都買左細, thx

反手啫

1:1

本身諗住買國米 鬼掩眼買左巴塞

阿特做咩撚

疤針了

屌你老母咩VIDAL ON撚鳩

var

死出黎派12M

gg

渣古2-0

Bar 比人 12m

渣古勁到

身價渣古

真係燈到盧閪古入

屌 早知追國米ng好過
巴塞杯唔到

國米咪入了 刷角才是正確選擇

疤仲未入

成場係到柒 頂入一球

屌 國米入夠刷夠 米撚爆鳩我2.5s

49000唔要渣古

對家12m

國米冇角又jump

格蘭20

輕鬆

2-0

2比0 比多球 救命波！

gooooal cf格蘭穿盤

巴12角派200

美職半大果然係長期清泉

原來隊格蘭榜首

8連gchi

笑死 維度上黎1分鐘送12m

國米差d 30 中楣

國米比多球黎

打交個兩個入波
不如成隊一齊打

愛隊了

干爹今年教國米成個冠軍相

a米追和派1000

本身就有料
車狗唔識貨

干爹係有料

巴塞隆拿勝 13倍......小弟第1次見

取消關注垃圾隊

垃圾車狗唔比買人 又要逼害干爹

國米入夠 米撚爆我2.5s

射左幾多次龍

買完基沙文又唔撚識用 古天樂2.0

仲lm 食面啦

咪撚再刷喇

巴比多球！！！！救命波呀！！！！

巴？

同蝗馬一齊做閪甲水貨兵團

對

傻西紅牌

巴立即完場

傻西地震rc

巴 比球洗洗啦！！！！！！

疤狗追和派300 捐500星火

好 跟！！！！

快d2比2 2比3

支持。但唔好刷角

雙米最後半6全8
角球難賭到

今日買完熱狗重傷 買國米回返血 dllm 2-0炸完轉頭比人cup

小花上黎散步

支持

Ac中柱

死疤狗係咪廢到咁呀..

2:0完場

停角阿

地震又做傻西

定 10.5s

AC食角

好

渣ga 打完多仔就收左皮

巴！！！比球

十半細

疤件叻㗎係咁回俾個龍咁做乜鳩

冇出美屍？

無食 中柱

岩喇, 回多十八分鐘黎睇下先

屌 巴輸兩粒係到刷角
AC又唔學下人

屌 巴又連c

冰呀屌

維迪斯勁撚到

幫幫手啦巴 整多1,2球洗洗啦

疤準備又臨尾連入2球咁？

斷巴塞反cup...豬哂了

賓周 0-1

明哥1-1

巴又黎輸波爆角撚手足

Gchi

國米差d 30
白界前

巴咪咁 試下入返球 比比面？

ac冰封30分鐘

？ 小保加個陣咩事

屌你老母得8角

2.5s頂撚住

巴比多球得唔得呀 都唔求你4球

米蘭逼害大波

維度我屌你老母全家死清光啦

9cccc

9角完撚狗 痴線

A米真係全隊空難

干爹真係有料 352戰術好勁
四場失一球

即係角大點買都輸

巴比球啦！！！！

9角好似無開？

無

補時永遠得一隻 狗會無0.5角買

班ac屌哂鬼

呢場波真係衰A米
角大黨集體中風

屌你老未 雙米去死啦

比球呀巴塞！！！！！！！！

冇啦唉 垃圾疤

10.5s 2.5s gel $10 上10000不是夢

明鳩輸果球係十二

叫爆叫爆
比球睇睇先！！！！！！

派我 求你

見到國米入波都知角大碌柒既
不過賭仔心態望有奇蹟

上到10000再講 家陣有40了

巴塞班仆街 作容蟲

Diu 10$上到119 而加又得返59

訓算

入一蚊

輸一球果陣，如果A米肯爭氣少少
角大其實好易開
點知A米踢到成Pat屎咁

疤輸緊仲係到鳩

又輸柒哂 爽撚到

唉屌你老味聽日最後200推三口

呀特6.5b?

巴比多球得唔得呀
比一球啦

冇計 高甸完封條左路 完全落唔到底

佢右路完全放題黎，但佢就係唔落底

疤比升班馬0封 柒到落地底深潛啦

suso 條撚樣係要cup 大位 一係傳後
算鳩數了 兩隊撚屌呢季都係角細王
冇perisic 既國米

命都冇

華狗真係好走啦
古天奴又唔識用
基沙文又唔識用

今日白賭

All jumped

派我好無？無錢食飯了

等緊m巴贏波派果舊先有得賭

爭隻腳呀。。。

買親疤都閪 唔信唔信又一場 舒服

準備訓啦，聽朝仲有美職

八字唔夾, 我買親痢都奶野1樣以後唔掂

9c ft

格蘭榜首勁到

垃圾疤 比人0封廢撚到

八舊
巴9.5 10.5s

9.5 頂到

又撚狗 連完角扮激烈最後0角完場

作客唔好買

痴撚線 買波開角 買角開波
美職買大波定大角好

米話我唔益你 機員角細x哥狗win

咁都頂到

係咁猜 傳波

國米9.5s咁都贏

唉 踢乜撚野呀係到

主場咩盤都要買 主場有加成

華狗走啦仆街 一手好牌都搞到咁

Me

ac 10.5s

美職 大波定大角！？

角 紅咗會刷

要跟實了

地震得1角痴線

我了

美職幾點開下半場

紅左好耐都0

國米角最後當8定9c 派咗未

又湯魚

小保加1-0

米蘭 唔係9角咩？
點解重唔派？

小保加 炸

未派
最後果個角球馬會未確認有無開出

美職都玩食角？

哥連w
聖路易斯盤
圖庫曼w
甘美奧盤
克雷盤
銀河盤

發現自己買朝早波易中d

全中抽1個派

Cf反底

美洲波正氣多

歐洲波演戲多

半一上盤不了

銀河1球

44444444

4c

巴甲係咪重鍾意玩主場勝

同美職一樣

高士路入12m果個轉頭換走左

阿特法林小保 全格5 1 100

美假即場7.5b有冇同路？

地震7.5s 震撚到仆街

賓周加神奇反cup

1

me

半0全3

唔會再掂墨假 好假

5c

機員12m

0-1

阿特主場打多件都冇波入?

留名

Mengo 1-2

Cf 2.5s
銀河
Fcla 主-主

Thxxxxx

應該冇

差你炸垃圾阿特

小保加GOAL

6.5s好驚

31亞特快撚d

Win 2倍

win派錢快入

白帽又俾人屈12m

下場巴甲2.5細會唔會係1.3x阿？！

6.5c 有冇機會

屌AC場角派未

6c

亞特屌你老母立即入波

國米個場角想點

6.5c 有冇機

6c完求你

冰角ok

6,5c 有冇機會

收錢 賭左一晚終於收 敏c 派你100好冇 好撚感動

77777777

all in左成皮追數

巴打下次見疤狗作客唔好買

5.5 6.5b？

6.5b

我有冇份

我本身都想角大 我係到諗 如果有人話買大波，咁我信自己定信人好
好彩你比左信心我
落樓買d野食先 開心

咁重本阿

得1c ht 紅咗實攻

冰角！

垃圾亞特請你絕殺

機員0c

話撚左阿特難大

yeah!!!!!!!!!!!!!!!!

2-1

全格比我派錢!!!!!!!!!!!!!!!!!

糕

阿特goal

4倍win cls

屌又絕殺

炸未

其實都好彩 有兩隻角係地震下半場刷

好撚假!我鐘意!

3-1...

穿埋

咁都3比1

阿特再goal 31

打nba?

話撚左win派錢!

3-1!

3/3.5 大 叫到我

阿特你是最好的

一星期球迷了

都係嘅 收錢咪得

咁正氣

假撚到

原來大波都收錢
不過唔洗灰足成場
都好開心了

快完

小保加頂到完場就派得了

地震手足有冇補？

機員0角痴線

Ching 咁樣全格

白帽8-9角完 10 1 200

痴撚線

8？

無限角

有位ching叫我地買s

正氣都仆街 絕殺大角大波

屌收手

3:1！

9c

K

on99美職

9999999999

Jump

美職劇本波

紅牌真係冇得講

咁都9角

買咗咩。。。

11角plz

半一全9

Rc 角大定律
可以參考bayern

3串1角s 最後8.5

呢個大細盤大家要認住 同上個禮拜廢老巴果場一樣
係一撚定開到大

做乜撚野9角
屌佢老尾

一早lm了

10.5初盤。。。

假到 知錯了

其實有運
主隊閪到90分鐘先入到

快手ft 想收屍

阿特主場

90+主放棄左咁 有乜計

好lm

低過初盤真係咪買。。。

勁

3-1 9c ft

真係有奇蹟 戒賭了

阿特真係好癲 之前有場又係89‘ 1-0 90+2 2:0

美職on9姐 4.5都差d爆

多謝敏c
tg?

6.5b gel

4/4.5s 得返一半

買中rc隊 無野講

巴打贏多d

頂咗45分鐘

補左穿盤波膽
輕鬆

上半場補5?????

6點水

以為下半場開波

早知唔撚夾 夠膽死0角

打朗肥

大家好

阿特好正氣

你好yy 岩岩坐完過山車 好撚激。。。

冇買到jump

你又唔係第一次扮乜

4倍win冇買 想死

有咩波好買陣間

唔知點解岩岩特別激
成日都覺得 唔係又一角超人呀

去澳又係 得返3成本 又執小小走到

蒙柒憑咩讓咁多

10:30 上盤 2x1 幾好

有

拿根1-0

晏就 現代

Leon -0/-0.5

2邊都幾fit唔敢玩呢場

聖路易斯競技 1-1 拿根亞

我純粹博佢高水贏波

mls 全上盤 除左fcla skip 訓得

肯刷c都買？

反底ball 咁廢都讓一球試試

新英都讓半一 cls

買完訓教算
頂唔撚順 早抖

博高水 上盤啦

有冇佢d強勁戰績睇下

LEON GOALLLL

蒙柒禁撚到

聽日要買現代 反底ball

goal 墨超

Goal!

Leon!!!!!!!!

黎明

6點全半大？

盤王點輸

今日仲買唔買

追到佢反底！

今日買咗摩哥 練咗成場心 爽到！

跟! 90分鐘見

90+5 2-2

今日會贏 認真
上場作客 輸球12m

蒙2-0

墨超半大

我記得隊仆街好似2-3 果時var 12m 炸完之後到人地12m

假球
聽日主場 唔同講法

不過唔緊要 我一定買 反正到九十分鐘又有戲睇 抵比

白帽爆角未

半大唔識辛辛1.5b點睇？

小保加gel

派得

Big c

@gkhnil

應該得我係度

理智叫我唔好買現代

升3格唔敢要垃圾墨假驚中伏

白帽奇蹟8角未

一場波上半場炸了二球

7+ 派一個$200

十抽一

個個訓曬 直接派我啦ching

mk

白帽開到8-9c咪直接派你

半主2.7

呢隊 勁菜 防衛者 三隊比人拆撚到

綠帽和未

美假角大黨點部署

哈

是日絕殺日

求miss

尼卡沙細波要gel了

Miss完2:0

有冇美職達人解釋下點解新英撚讓撚到一球

美職角球矛盾對決
永不少過十角vs永不多過十角

走盤

有冇水

1-2leon

你跟我啦

lyon 拿根亞 大波cashed
蒙特雷 31 未...........

蒙特雷 同lyon 半7全7

新英撚開硬?

Leon 屌你

0730決取鹽湖城下盤

me 3串一 輸緊半 針

針........
蒙特雷cls 波

蒙特雷黎搞笑?

2揀1揀左大波

Y 不買大

6點4球起跳

屌咩
我鬼知咩大哥

再度過 7:30

10

730點買

墨佬3場夾埋打nba

屌你老母琴晚3場0:0比我揀中曬黎賭

墨假好多入波

墨假望最後5分鐘同加時就得

太師入多球！

蒙特雷嗰種柒得波琴有得比下

蒙特雷!!!!!!!!!!!1
輸半我Ok
頂撚住............

我睇係主

聖路易斯入返粒俾我走盤啦

feel到輸聖路

買左

太師入多球一日球迷

比卡超大ball+肯刷c9.5b 點睇？

美職有冇即場水跟一跟

lyon!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

???

聖路走盤我都得

2:3

甘美奧下盤

墨超反cup日

Leon !!!!!!

屌你梅納入波

Dllm 墨超兩場開對家

勁撚到
我未

墨超撚狗日 jump

墨超三埸5 球

最後一埸大家識玩啦

硬sai 我未

新英倫咪撚刷啦屌......

墨假齊心到

墨佬會唔會假得制

火燄goalllllllll

屌咩 炸 半大24

Boom

半大比popo賭

利昂派錢 但已經豬清 冇錢買

甘美奧x比卡超 同路?

利昴呢隊野勁到 呢一年買左佢十幾次 除左一次輸半之外全部穿盤

一世球迷了

山度士主場幾勁

點解成日穿盤

甘美作客都會上下身 不過又一隊西波

上季尾勁到仆街其實呢排都冇輸波不過贏唔到錢咁解

春季好似十七場十四勝

黎明最後收到order？

墨假全大波 美職應該細波？

90分鐘兩球

上場讓半一輸0:2

瓦努阿圖

秒goal

呀美反底?

比卡超1:0

屌羅湖城買唔切 快啲刷連角抬高中位數俾我買先

見到羅湖仲想有機會連角

我想買角細呀屌

識買

都係8.5s又太低水

2:0

半大只需

無腦買比卡超

90分鐘

美職一球都冇？？

2:0 啦掛 比卡超

急流?

好正氣
美職路好入波呀

呢場角大喇

再炸我呀

戴綠帽？

肯刷c小球點睇

肯刷c讓到人球半

今日有得由朝賭到晚好爽

830揀左帶綠帽小

山度士果場咩料 7射5正 對家0射

上次俾人72 今場想72對家出氣

羅湖入返粒先好無

火焰快入！！2.5b🤢

山度士 禁屌快手入兩球

美職半大

3:0

比卡超勁到

比卡超係可以長追既隊伍

迪祖出黎搞笑

新英撚

辛辛太廢，火焰可以勁到入3球咩

肯刷c勁到

痴撚線 買左急流秒jump

肯刷c準備7:2

秒1:0 角唔好買住

英撚上盤1粒都無 廢到

兩場半大叫糊!

皇馬盤

ac inter 角細

me 2.5/3 s
細波高水wor，2.5/3得1.62

革命廢到

新英睇下有無6.5先

羅湖城咁能勁有得受讓一球

大？

輸

新英9.5s gel gel gel
我係撚要gel

肯薩半大差侯斯頓

奧蘭多城半場頂撚住個平半呀屌

肯薩斯體育會2:0 到急流出擊
live +0.75

再入1k 今日唔撚訓 推6口

綠帽1:1半大快

英革入啦

Og

肯2:0
1.5 gel
2.5

星期六 91 新英倫革命(主) 對 皇家鹽湖城(客)
大 [1/1.5 球] @ 2.08

肯c主其他？

肯刷c

肯red？

同

肯薩斯體育會 rc
gel gel gel 我係撚要gel

細波玩完

肯殺紅

Rc

屌你咩戰神

拎住2球都紅係咩玩法

芝火禁屌到咁又唔入

入角細

肯薩斯體育會 紅左
想gel 了

辛辛了

紅左仲勁

芝加哥火燄win未呀........

紅牌刷角

1.79 由佢

新英倫革命贏波我扮狗叫

唔洗你叫

一齊吠

羅湖城真係角大黨敵人嚟

奧城半大未

芝火開到-1我扮芝火叫

秒goal多數冇好野

姐係點

我gel緊

2:0 果陣急流 +0.75
gelllllllllllllllllllllllll

20到尾ok?

各位早

肯4.5s了

搞咁耐有排補
肯刷c刷c了

芝～～

新英 5.5 2.02

新英取消關注

2場都00

我們

咁個火唔發音？